最後既勝利係屬於和理非

個個話勿送頭
915 都係唔出了 留係屋企 唔好送頭

唔可以變中國內戰
有機會外國唔會再幫香港人

私了不被發現除外

共享大灣區榮耀

又一個分化post
請大家善用不推文回覆

hit and run? 不了
要大場面、等到對家人多、再送頭拎光環

勇武急需改進

對家都唔會等你齊腳先出黎啦

收皮啦p牌仔你先係分化撚

和理非？ 勇武？

手足！

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

出街都係送頭 唔好出了
都係係屋企睇直播屌佢老母就ok了

唔出 勿送頭

一個post 都無出過，唔願接受現實，每次最後圍爐打飛機，唔肯改進呢個稱為左膠